巴士剷行人路 有人身首異處 至少3死22傷

【19:30】當中有3人死亡，包括2男一女(18至60歲)。

深水埗巴士剷行人路多人傷！傍晚6時許，一輛雙層城巴沿長沙灣道往旺角方向行駛，至欽州街交界時，懷疑失控剷上行人路，造成最少25人受傷，當中3名途人被捲入車底，其中2人已無知覺，另外上層車廂亦有4人被困，有人報警求助。消防已趕往現場，設法救出被困傷者，救護員已到場處理傷者，警方亦趕往現場調查事件。

據現場圖片所見，涉事城巴駛過燈位後，剷上行車路撞中多名途人，掃毀路邊鐵欄，車身上層撼中大廈的石屎簷篷，簷篷劏開車身插入上層車廂，以致左排座位多人受傷被困。另外，3名傷者被壓住巴士車頭下，有人已失去知覺，有人痛苦呼救，另有受傷途人倒臥路邊，有熱心市民上前安慰傷者。

涉事為城巴E21A線雙層巴士，由東涌逸東邨開往何文田愛民邨，全程約75分鐘，原訂路線為沿長沙灣道直駛往旺角方向，在欽州街路口毋須轉彎。

今次意外係巴士問題定係司機?

18歲都死，真係慘絕人寰。

60歲就抵死啲？？

你自己諗架炸，屌你老母。

內文無寫身首異處？

RIP

邏輯真係好重要..

係咪樓主身首異處? 內文都無

你老母身首異處

洗牌開始了

你做乜鳩?

慘

未必18仲有幾十年浪費資源，破壞環境。
相對死先會環保d.

申利： -999口德

純粹覺得都係人命 都一樣慘
冇挑釁意思
表達有錯令大家誤會十分抱歉

Rip

你點解唔而家去死

rip

咁講你都係破壞緊環境
弱智人士

以後坐上層唔敢坐左邊𥄫野

本身諗住行個條路
直覺叫我行返內街

慘 行人路都俾人撞

政府合署去地鐵站必經之路
早一個鐘出事既話就會撞正公務員放工時間

7月

柒咗就認喇

人生無常

聽講上層D人被監生湯劏開

睇cctvb新聞台 屌你老母阻撚住救援
人地差佬叫你行撚開讓位俾救護人員仲要同差佬鬥屌
正仆街黎

有怪莫怪

唔可以係到講架⋯班人有自由嫁
上次尖沙咀地鐵放火單野 係連登屌班月台友食花生阻住哂 比人屌返轉頭

成日坐呢架車

記得坐過一個女人揸，成日飛站，又成日亂bu,唔知係咪佢。

CCTVB仆街死啦

Rip ....

如果60歲嗰個係醫生呢?

下60歲就為之廢老呀？跟歲數定架？ 你班廢青又幾有前途？

唔係幫廢老，而係依加一見撞既係中年老人就開心係咪痴撚線？ 佢得罪左你？ 跟歲數而定一個人？

客觀啲睇
其實同香隧107事件差唔多

18歲個個又智障又殘廢係咪抵死？

R.i.p 過唔到中秋咁就去左

依加連登見到炒車撞既係老人都慶祝係咪痴撚左線？？

人地話慘又屌
口賤又屌
連登仔真係乜鳩都可以屌一餐

你老母死咗大家就可以上位了

我有講過任何人抵死？

仲可以行黎行去偷拍

假設人一生會做出生產又會消耗資源；
18歲有未來幾十年會消耗資源 同時生產
至於60歲既已經退休/離不遠
未來餘生只會消耗而無生產
所以我地可以得出
雖然兩者都會消耗資源
但60歲廢老死既效益較佳

個大隻佬好淡定！走呀走呀！返屋企睇新聞啦！

有車cam還原長沙灣車禍真相!!!!!!!

60歲廢老？仲打緊工ga
連登班失業隱青就應該死，不過佢地唔出街，好難有意外

諗起, 老曾講過果句既畫面...

好慘, 好慘, 好慘。

我來來回回睇曬成編野 都冇講身首異處 係我眼殘定樓豬手多

廢老的確人見人憎
但係60歲一定等於廢老？
如果60歲嗰個係你老母嚟
你仲講唔講得出抵死兩個字？
惻隱之心人皆有之
當你冇惻隱心
你同大陸人有咩分別？

點樣身首異處呀大佬, 冇source 既話可以報警

口德村村民全面入場

佢炒完冇耐就轉綠公仔，即係衝黃燈甚至紅燈。

衝燈都唔洗剷上行人路下話

我真係覺得你地班人 個腦係咪有D問題
而家出事,死左人
一D人就屌鳩巴膠轉移視線,
而家都無一個正確既講法,
出事司機又無講野
係度屌鳩班巴膠有乜撚野用?
重有班話 點點點 唔應該咁揸
我屌! 每次撞車都係果幾秒既事架啦
好似你地咁,有成十幾廿分鐘慢慢諗清楚再講既咩
重有D 口臭果D 我都覺得算數,
我淨係覺得呢單野好慘情,
企係度等燈,無啦啦咁炒埋黎

但我覺得你地係度咁樣嘈更加無用,重無意思

好撚邪

真係唔好坐車頭'..........

口德你老母臭閪呀

你唔好話真係唔好過馬路

斷頭台

得血漬仲恐怖過段片

上次九巴俾貨車尾板橫劏果個位

r.i.p. 慘

深水埗真係地獄黎

有時真係唔明D人仲可以行黎行去若無其事咁佢影D死傷者係乜嘢心態？！
（記者另計）

大隻佬鬧得好

係囉我都係想知呢樣野多啲

你呢啲撚屌都係摺埋啦

Fb上有人講巴士佬比dc9玩先dup線
未知真相係點

呢兩個月d意外

香港近排咩事...不斷有事故死人

意外好難講 試過座九巴 個車長如果再慢少少收油都差d死 好彩只係爆左少少玻璃

應該真係立法禁止雙層巴士
太危險

珍惜眼前人

應死既日日食魚翅

做咩撚野姐

如果睇巴士上層撞擊程度,巴士本身都開好快.
的士係巴士前邊,點玩野巴士車速都無可能開得咁快.

平時成日返屋企都經過嗰度

城巴啲司機手車不嬲都痴線
但點應付啲垃圾dc9又真係要指導番班司機
無理由讓佢讓到上行人路咁on9